覺唔覺燒味sharkshark 粉同品客紫色果隻燒烤味係一撚樣

淨係知樓主覺得鮑姐同ali隻味係一撚樣

樓豬剩係鍾意鮑姐味咋嘛